Alléluia ! Alléluia !
Alléluia ! Alléluia !
Alléluia ! Alléluia !
Ta parole nous éclaire, Alléluia !
Elle nous montre le chemin, Alléluia !
Ta parole nous réveille, Alléluia !
Elle nous ouvre l’avenir, Alléluia !